# TEST 19/10/18

Serie di test per testare gli algoritmi di controllo di traiettoria, il test è stato effettuato con la libreria per la generazione di clotoidi, il controllo genera un albero di possibili traiettorie e seleziona quella a lunghezza minima che rispetti il vincolo di massima accelerazione laterale, test effettuato sul circuito nuovo circuito.

 * test1: v = 40 rad/s.



